消防救護好波

屌黑驚無賴
黑驚發悔氣收隊

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

?咩事

RTHK 10：43左右 開始

黑驚唔比救護救
話入面冇傷者喎
救護屌鳩佢地無賴
黑驚發悔氣大叫收隊